想知恒生個CS Hotline比人打爆未？

幾乎可以宣佈恒生ebanking app係全香港最垃圾
邊會有銀行APP可以更新完之後會login唔到
跟住仲要lock鳩埋我個account
前後分別打左去兩次瘋狂核對資料去unlock同埋reset security passcode

本身以為佢個UI垃圾都算，原來連個系統都咁垃撚圾
最好笑係個更新話個UI redesign過，跟住我開黎睇

改？邊撚到有改過呀

你個UI垃圾咪算囉，無啦啦星期六先走黎UPDATE，搞到客之餘又做鳩死班前線HOTLINE

我update 左冇事。

Update 完幾靚喎

可能我An狗問題，PlayStore review都屌晒鬼
我都問過人用faceid係冇事

IOS更新完都係無問題

An機係低人一等 包容下啦

ios 表示冇事

渣打香港第一ebanking

一直轉轉轉

垃圾到 改得果兩版其他入去都係一樣不如唔好改
一入到去本黎SHOW晒所有ACCOUNT 依定SHOW得2個 仲要再CHECK先SHOW晒

IOS 用家
登入第一組密碼入到第9位字就唔比再入
唔洗登入喇依家

支銀個app幾好

保安編碼

明明一樣係HSBC Group
唔知點解HSBC個隻咁正但係痕身就整極都咁垃圾
有時真係想開過個會瘋account專用黎ebanking, 痕身轉做純saving算

靚左好多

點解要用app，唔用網頁版？

好靚！完全無問題喎

渣打成日都係咁屌你老母！

好奇問下 你上lihkg用網頁版？

web版都比佢lock鳩埋喎

呢單野恒生一定係抵屌架喇
但係CS都值得一讚
兩次unlock返account同reset passcode都好快手

頭先打過去夠膽死入極account no.都話我錯，我已經對住張提款卡黎入，跟住話我入太多次叫我一至五扮工時間再試過。好彩之後再打過去直接撳#字即刻有真人CS處理

不過恒生IT都係食屎啦屌你老母

想問下點開番個faceit/touchid
換完電話到而家都用唔到

lihkg以app起家，app做得好過網頁版。

銀行以網頁起家，網頁做得好過app

咁恒生係兩樣都做得好柒
web版有部份操作撳幾萬個掣先去到

我用到喎 換完電話都用到
反而其他銀行唔得

iOS Update 完彈app

Ios冇咩問題

早幾日先有人吹到上天
今日又有人踩到落底

一早cut左恆生個戶口 太垃圾

用DESKTOP 入WEB PAGE 喇,
用乜鬼APPS

有冇post睇下
痕身app一向以垃圾聞名
竟然仲有人吹奏

56k已夠

銀行 我通常都唔用app垃圾到

用家問題
我好好喎

Ios表示冇事
Btw用android 機唔敢down銀行app,驚洩漏資料

你問過渣打e-banking 未

恒生apps 係ebanking 中數一數二垃圾， 唔知佢唔肯俾錢投資定搵錯人寫apps

邊間叫好？

證明一係啲人無用個保安編碼 pw
一係啲人嘅 pw 唔夠十個位
我個 pw 多過十個位 但最多入得9個 點樣 login 啊？

citi 之前都試過更新完app login 話你錯密碼
過左兩日先fix 好

Android 機仲未fix到

Android 9 出事？

我冇事 但冇得用指紋

我就咁用網上service, 發覺token 打極都錯
最後lock埋account
同渣打一樣垃圾

你試下聽日打上hotline>e-banking># 睇下有冇真人CS係度啦

我今日晏晝先搞完

月結單都睇唔到

citi早兩個月個app原全睇唔到紀錄
等月咗兩個月先fix

原來係個App問題
重以為係我問題，依家搞到Lock埋戶口

恒生得咩

最新更新得左

原來新版有
贏左

更新完有得係app直接睇月結單

未用過其他？

無得用指紋login
係咪一定要用流動編碼先用得？

唔支援sony機指紋好似，好垃圾

我一向用 lihkg 網頁版

我用S8都無得enable

如果恆生app都叫垃圾，咁大新app算係咩？

垃圾恆生 狗也不屌

今日updated 咗一開有驚喜..
靚咗好多..
冇問題出現faceID login都冇問題..

係覺得佢個APP有少少抄考咗其他銀行APP.

我都係 個app有句野話要用返舊個部機去攞個保安Pin碼 但我舊個部機trade撚左

佢個UI改一半唔改一半
第一下入到去嗰個UI係靚咗
一去翻轉賬嗰個UI就同以前一樣

喺咪淨喺得我打唔到恆生個客戶服務員熱線
揀完語言完撳幾撳
去到聯絡客戶服務員撳8字嗰度
屌你一撳完又direct 返去錄音撳乜撳乜
On99

trade 左你就要打去cs
所以del app 前 或 trade 機前 都要 deactivate 番 faceid / touch id

係 星期一打去改返

lm

比app搞到lock過兩次account

打上cs一講lock account佢地都知咩事，做慣做熟咁

上次佢寄左封信話有無卡交易紀錄但又唔寫俾咩野
我想打上去card centre check野要個爛鬼系統要我俾電話銀行密碼鬼記得咩
入錯左幾次lock鳩埋成個系統入唔到
之後要扮新卡申請先肯俾我搵真係講野

核對d問題仲on9
問我申請卡個陣報公司係邊條街
香港人成日轉工鬼記得申請你張垃圾卡個陣公司地址邊條街咩
之後又出d陰我既題目問我八達通增值幾錢
我明明轉左去第二間銀行張卡差d答錯

早知咁鳩麻煩直接打報失熱線算

岩岩見到終於有得睇statement
其實算係咁

根本就舊酒新瓶

渣打可以一戰

傻鳩先用痕身

citibank先垃圾啦

東亞上次更新完直頭用唔到個App

D Quicklink 多到on99

尋日Update完新介面畀佢Lock咗次個account，啱啱又有更新諗住係Bug fix手快快download咗，屌你老母又Lock過

唔記得講，Update完個app仲要downgrade返去舊UI，On99

都唔明d人一有新野就用唔撚切係咩心態。

明知班仆街唔會bug fix直接搵user做白老鼠架啦

一撚樣咁垃圾喎,ching要求咁低???

成個界面變返舊嘅一定大鑊嘢，仲唔睇下個戶口啲錢仲係唔係度？

on99 銀行 轉得嗰兩三頁個樣搞連 login 都 login 唔到，痴撚線

講真，部機Pop個notification話有更新咪撳Update All囉，點會諗咁多

傻仔。

ebanking app唔係最新update你會敢login
雖然我用緊既an機應該係最安全既一部

Citibank 個app 先係最垃圾

有冇人唔理咩銀行 都只係用web版唔用網頁版

唔用app版*

真係多謝指教嘞

痕身正垃圾hihi仔
無啦啦鎖我account
打去cs又俾人打爆左
最後改密碼先入得返
入到去用轉數快個版面咪19樣
轉完仲要唔識更新餘額
支銀渣兜個app好好多

利申 ios

香港真係冇一間個銀行app係正常
恒生就好日唔更新，一更新就入都登唔到
shitty上個月可以死足一個月app冇紀錄睇都冇人理
支銀web based app慢到閪，部分功能逼你用v7
渣打個app連月結單都冇，信用卡分又冇
東亞連指紋都冇 （an)
大新太垃圾不予置評
dbs算可接受

Update左第一頁同埋個左邊list就當新UI Design
佢d it狗都幾好做

中銀叫做app可以做到既野最齊 唔洗下下去番web版

Set完咁多打 打回原形

iOS 冇事

明明iOS 無事，都要變番舊版

Update完表示開心使用

An9 攬炒

BOCHK 幾好但兒登反共就箅吧

又彈app

大新webapp嚟 不過中型行嚟講算係咁

冇事wor

利伸 : 果粉

我都係iPhone
但又唔想重裝

電子野
重裝就得

重裝又冇左個流動編碼碼

用網頁EBANKING最好

一開就彈？

一開就彈咁慘？

係
我都唔知點好

屌 一樣。係咁打去攪先得

最近3月1日個更新我又裝左
跟住又用唔到security passcode logon
我肯定冇打錯，試左一次唔得都唔再搞用返web算
廢事佢又LOCK鳩我個account

屌你老母垃圾app

我上星期中伏畀佢連lock兩次 尋日一見到有update，即刻登入取消咗個流動保安編碼先裝update

重裝再打客服啦
果陣換機唔記得過俾新機
都係打俾客服搞
都算快

係幾廢 公司果個都成日出error

冇記錯之前明明有得用指模登入
係咪佢cut左？

而家咪算好 以前要落分行搞

仲有喎 ios

搵極都搵唔到既 巴打知唔知點開返

經常會自動閂左 重新再登記啦

早一排痕生app 出左新UI
但出左街發現嚴重bug,之後轉番舊UI
有個bug 係令到你成個app 報廢

更新左，我部iPhone冇彈app，但呀媽部舊Android就第一次開就彈一下，再開冇事，懷疑唔夠ram既機會出事。

整體來講，靚左好多，唔再係行垃圾web app

恆生e-banking 無論網頁版同app都係廢
過數畀人冇得睇history, 過數果時冇screen capture就只能夠喺戶口嘅transaction history睇， 得一行， 勁小資料

恆生全港最垃圾？
問過渣打未？